股票是不是過時了

見d虛擬貨幣隻隻升成幾千%
入幾萬玩都fatfat

炒fx都有錢賺但係好過時
噉你炒唔炒?

只係賭博換左個玩法姐

開個虛擬貨幣app
隻隻呢幾年最少都升10幾倍有d成幾百倍
仲未見到有一隻係跌既

係唔係跟呀木走是正確的

唔好傻喇 好多都係妖幣scam黎

開個馬會app三日唔埋就有人中3t

無成交夾上去 到你買就會跌

見到隻新幣一野上600倍
真係懷疑自己咁努力番工為咩

BITCONNECTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTT

你又唔會係低價買到果個

不嬲炒磚頭最實際

一隻bitconnect
幾千隻升幾倍到幾千倍

Crypto ICO = Stock IPO

係，前題你識走就得

我由八月玩，好多放幾千蚊嘅幣都十幾廿倍左，而家其實仲未真正爆上

P.S等下個牛囉

個個都贏，咁邊個輸

有堆drop to zero既scam coin，已被delisted你唔會見到

套現到先叫贏

十隻有九隻都係SCAM
剩低嗰隻你搵唔到亦唔一定會入

其實dogecoin仲有冇得玩

Doge都係睇Elon 頭架喇，佢唔推唔會有力上，doge本身就係一個搞笑coin

本身持有eth
想問下試唔試玩nft defi果啲
呢排睇左陣，好過玩埋啲濕鳩股票

理性講，我其實對股票再無興趣

但同時亦要話你聽，好多人係幣市最後都係唔識走而輸撚晒，因為唔捨得

對比bitcoin，其實我覺得未來會eth應用多好多
長期供緊eth，但係最近想玩埋defi同nft
特別係nft期
但係唔係好熟
基本上每日都trade股票，嚴守止蝕真係人生最大一課

Eth 對手好多，建議你要供就供埋其他，dot,Ada,avax都有大潛力

啲幣真係多到唔知由邊隻開始睇起
好似都係鳩投咁
今晚放工睇埋先，多謝bro

大家邊度買幣&儲幣？

啲妖 coin 一野 drop to zero 你唔講？

有應用既 = 有價值
始終成長期
無應用真係純炒

唔知末來係咪真係做到用coin買野全民化果隻

全民化未必我哋呢代見證到，但可以用crypto買野係必然嘅趨勢

到跌果陣又唔見你咁講, 升硬架咩

睇呢5年隻隻都升幾十倍

咁多隻幣，可能最後只有一兩隻可以生存

唔好on9
17年大部分都跌左95%
叫人供即係害人 點都會水退

冇，大太隻，推唔到太多

自己贏唔到又話人scam coin

大佬你6000% 都唔叫妖？

幸存者偏差

人地買就600倍
你買就柒㗎啦

真野唔好拎出黎講
因為買得起樓既只係小數

同GME一樣，大型線上賭場嚟

block撚柒你呢啲仆街
都唔好講升幾多，幣換番錢都已經係一個風險黎，隨時比人lock ac

笑 升又點，啲錢拎唔番出黎

係咁架咩

利申 未買過幣

因為可能係黑錢 所以比人lock？

唔跌係因為啲人放唔到出黎

收左皮果d你睇唔到姐

都2021年，仲係得個睇字
自己落場玩幾下好過上黎問post問，得個睇字

買妖幣搏幾千倍就話難，但呢幾個月買正路野基本上贏到仆街，主流野賺個2，3倍唔難

錢好易拎，怕ac封咪用VB或者換cash囉
每個月cash out 20萬以下基本上無事

一個月20萬好過好多人喇
不過可能好多連登仔覺得少就真

係
贏多啲

你未經歷過慢長嘅熊市啫
2017-2020 三年熊市 你估易捱？

講返60000%嘅幣 Alice
佢成本$0.1 上到$60 好似好多咁
但你唔會第一口價買到同放到
你market price 嘅話 分分鐘就係$60拉貨嗰個
大多數人都係炒之後$20-$40 呢個價位
但講緊係炒左一個鐘就散咗水 唔會再掂
宜家得返$17

又講玩defi farming
好似好好賺咁 但咁多隻 你要好小心
穩陣嘅利潤又唔高
有啲人愈scam愈要玩
但一個rug pull 你就total lose
就算唔rug pull 好似heco咁跌到你老母都唔認得
諗起hbo我都想笑 百幾蚊跌到個幾 個原因仲要on9到震

呢個世界係有千倍幣 但你買唔買得中先
買到你都hold唔住啦 好似aave bnb呢啲
點估到佢會飛天
咁易玩仲有窮人？